[兄弟小心] 依家黑警開始跟規則做野

依家黑警真係跟規則做野，會先用大聲公口頭警告示威者同預告下一步行動，係近期冇見過
係跟住林鄭既劇本行 - 刻意將反送中一連串示威活動抹黑成獨立/ 革命
咁樣我真係驚會物極必反希望喺深水埗既兄弟小心

推

push

買電筒跟住charge人藏有攻擊性武器係跟邊條規則做野？

拿住電話出街都可以告你藏有電子炸彈

唔係跟規矩做野，但係會做的畫面出黎比cctvb播
佢地為左民意戰

得返好少人

一定要做野, 一定要追究黑警濫捕濫暴
但我地要做既唔係只係衝黑警, 造成市民鬥警察既劇本
啱啱live 先聽到黑警叫人唔好講粗口同嘈到居民
佢地都做緊文宣工作, 打緊民生牌
所以我地更力加退一步重組策略

特登講啲嘢畀記者拍 然後藍絲可以有嘢剪接 抹黑示威者

狗應該到二零四七都無得逆轉民意

我唔係要分化要割蓆
走到今日呢個階段大家都有功勞, 不論勇武, 和理非, 不同宗教, 甚至心中默許行動既香港市民
如果今次失敗咗 後果不堪設想, 會係對香港造成極大打擊

更加應該冷靜D 理性, 小心咁應對新形勢
我地承受唔到呢次失敗

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

列陣個時咪會做下樣囉…
班狗分散行動就自然唔知咩係通例規則架喇

負皮左

跟咩撚呀？

當年89民運大家都對建設新中國, 民主自由充滿幻想
大家都以為共產黨會變得開明
大家都以為貪官真係會倒台
當時冇人諗住推翻政權
結果係點大家有眼睇

除左時刻留意民意之外, 都要提防呢個政團使横手 不擇手段維護自己既地位

冇錯 呢D 係做比淨係睇主流傳媒既人睇
主流傳媒唔會報警隊濫權濫暴, 警黑合作等等

我地呢個運動唔可以淨係沉醉喺呢個階段
我承認睇live 見到警署玻璃窗爆晒係好心涼, 好發洩到心中既不滿
但係如果只係發洩而對成個運動冇幫助既話 值唔值得做呢?

當然我地都要關注警隊濫權濫暴, 我地要做係智取, 爭取民意支持
唔可以比林鄭翻盤既機會!

邊撚到跟